Класс ScrumTask предназначен для создания экземпляров задач, используемых в приложениях управления проектами.
Класс содержит свойства, Имя, Описание задачи, Плановая продолжительность выполнения задачи в у.е.
Класс реализует интерфейс IComparable<T>.
Клас имеет перегруженный конструктор.
Переопределенные методы  ToString(), Equals(object obj), GetHashCode().
Имеет перегрузки унарной операции + и операций сравнения == != > < >= <=
Операция сложения создает новый экземпляр с наименованием и содержанием задачи, включающим наименование 
и содержание складываемых  задач, и суммарным временем их выполнения.
Операторы сравнения разработаны на основе сравнения продолжительности выполнения задачи.
Для класса String создан расширяющий метод для создания экземпляра ScrumTask по имени.
